「愛字頭」呢條廢老撞柱撞得咁響，真係好療癒。

忍唔住loop咗10幾次

究竟會俾人恥笑幾耐

抵撚死

佢企返起身呆尻咗，自動收皮個樣好撚正

屌有冇gif

在下不才，唯有推到有gif

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母......(下刪一萬字)

陰功, 個腦永遠只出到呢4個字, 所以話要讀多啲書, 唔係將來做藍屍

五毛同廢老就係呢啲低級層次

咁都無爆缸
好撚唔抵

好好笑
長毛楂支仆人
比人追上去
走都走唔切返去主埸

大佬喎

喺正啲黑警面前攞棍咁樣打人又放走......

長頭髮個廢老係示威常客，成日有工開

同一陣線，當無事發生